唔同人聽歌既分別

覺唔覺音樂人聽歌既時候其實就好似一間工廠想山寨一部手機然後拆開佢參考下用左咩零件再自己出一部國產機咁。

普通人聽歌就好似一般手機用家咁，間公司出咩配備你就用（e.g Apple)，只會理部手機好唔好用，快唔快，唔會點理佢硬件用左咩型號。

偏愛某類音樂既人就好似係（e.g蘋果迷）只會用IPhone唔會用Samsung或者其他牌子

而聽歌接受能力高既人就咩牌子既手機都唔介意試下用下

Up mUd春

弱智（e.g樓主）

手機？

樓主應該用緊傻瓜機

我明呀 係做歌的人先明你講咩
平常人根本唔知你比喻講乜

然後出現好多果粉 android 粉

姐係音樂人 鐘意分析下首歌有咩好嘅原素 可以擺落自己歌到
普通人淨係會分別好聽同唔好聽？

Active listening vs passive listening